如果譚仔單野都無人理，香港就真係無得救

成班港豬

Yes
蘿白頭入我侵我地中國
又唔知要幾多個3年八個月了

譚仔d姐姐會唔會比人逼做慰安婦

無知一問，發生咩事

啲人覺得丸龜收購左譚仔之後
一定變到好似拉麵舖咁姐...

麥記依家係中資, 咁有牛河, 肉包同普洱茶賣未?

我估佢激到訓唔著

收購唔一定會轉型嫁wo
同意你講法

經濟自由,邊個收購邊間公司都輪唔到連登仔阻啦

係...不過個個好似聽到日資收購中菜實會日本化咁無限幻想就麻麻喇

我估將來分別唔會大
不過可能會將個牌子改到唔會同三哥混淆就係

加價